關於家中睡眠測試

我想知道自己有無睡眠窒息症

想問吓以下呢間嘅上門家中睡眠測試掂唔掂？有無料到？定係最好搵番耳鼻喉專科醫生幫手check好？求各路巴絲指教 🙏🏽🙏🏽🙏🏽

我覺得去搵耳鼻喉科醫生會好d 安排入院做 醫院啲機同空間環境會好少少

thanks 🙏🏽